相隔兩年 又開始有中意嘅人

仲要係以前嗰個

傻仔 嘻